{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046329",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1096360?place[place_type]=GID&place[gid]=1096360&place[latitude]=35.9732761435&place[longitude]=126.676637693&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더 그루브 군산호텔"
    },
    "text": "ホテルにはさまざまな付帯施設があります。 ランドリーは1階にあり、宿泊客は無料でご利用いただけます。 ビジネスセンターは 24 時間営業しており、宿泊客も無料でご利用いただけます。 また、朝食は2階のレストランで7時から10時まで提供されます。 全客室では調理ができません。 宿泊客は無料でランドリーとビジネスセンターをご利用いただけます。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、上記の情報は変更される場合があり、画像は実際とは異なる場合があります。 チェックイン時に割り当てまたはベッドタイプを事前に知らせなかった場合、特定の客室とベッドタイプを保証しません。 客室価格には税金とサービス料が含まれており、テラススイート客室のジェットスパは冬季凍結の危険により使用できません。 チェックイン時間は15時で、チェックアウト時間は12時です。 ホテルは無料Wi-Fiを提供し、客室は禁煙です。 洗面用具は無料で提供され、駐車は可能であり、無料で利用できます。 5歳以上から大人として認定され、5歳未満のお子様は無料でご利用いただけます。 寝具の追加は1軒当たり15,000ウォンであり、乳幼児の人数は含まれており、最大人数の超過はできません。 お支払いは現地で行われ、ご利用時間はチェックインの15時からチェックアウトの12時までです。 客室の種類にはスーペリアダブル、デラックスダブル、スーペリアツイン、デラックスツイン、プレミアムメゾネットタイプ、プレミアムツイン、ファミリースイートA、ファミリースイートB、アトリウムスイート,テラススイート,コーナースイートなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ランドリーはどこにありますか？",
            "answer": "ランドリーは1階にあります。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターは何時まで営業していますか？",
            "answer": "ビジネスセンターは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は2階のレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "全客室で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、全客室では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者でもランドリーとビジネスセンターを利用できますか？",
            "answer": "はい、未成年者でも無料でランドリーとビジネスセンターを利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15時で、チェックアウト時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、洗面用具は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能で、料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "5歳未満の子供は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、5歳未満の子供は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室の種類にはスーペリアダブル、デラックスダブル、スーペリアツイン、デラックスツイン、プレミアムメゾネットタイプ、プレミアムツイン、ファミリースイートA、ファミリースイートB、アトリウムスイート、テラススイート、コーナースイートなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 416
    }
}